我用airdrop係地鐵到 分享連登反送中post

今日返學搭地鐵/小巴 用airdrop分享post

希望呼籲更多人出席/參與呢一個行動

小弟因為犯咗一啲事而要住宿舍 今晚去唔到

各位巴打絲打聽朝早見